一人一句歌詞表達你依家嘅心情

不想工作不想困擾自己

愛不轟動了 什麼都女嫌少

愛不轟動了 什麼都嫌少

寒冰掌，又推甩兩件

是我敏感 誤會戀愛降臨